外交部發言人華春瑩：被扣12名港人企圖將香港從中國分裂出去

Source: Now

Push

坐船去fishing 都唔得？

可能已經俾中共嚴刑迫供
蚊哂啲手指腳指甲...

武統台灣未？咁多野講

定調了 呢12位手足應該死硬 而只要證明佢地其中一個人有外國國籍 就開得戰

黑警報串真係害死人今次

粒粒字係中文 但冇粒字睇得明

而你首先是

呢鑊慘, 隨時坐十年八年
仲要俾人虐待

又話台灣係中國嘅，坐船去中國其他地方點解係偷渡

只要有證據顯示佢地有人係英國/其他國籍人士, 即係支那係公海kidnapp. 而家睇落仲要判人終身/死刑. 開得戰

華大媽企圖拍閃卡影響中國代表形象

坐船可分裂國家？

咁耐，有冇人確認到？

佢實話唔係公海架喎, 你點拗

依12人士係曉黎架？ 咁大威力？

邊個國家同你戰呀
日日望天打卦等第二個國家救
香港人自己就生活如常搵錢
邊個國家咁笨柒燒錢幫你班香港人打

12個人就分裂到？

一個中學生都危害国家安全啦

台灣唔係中國一部份?

HOW?

加埋都未必得

唔明
人地係香港經南海去台灣
三個地方都係中國既
但你捉佢偷渡
偷渡即係兩個國家之間既非法人口流動
點睇都係你分裂國家

咬文嚼字好威威？
你敵人強權要你屈服，你仲講邏輯
瞓醒啦

討論區唔討論你想點?

得你做野玩人質內交

如果你以為反駁佢邏輯秒殺佢好威威係討論
我覆你都係討論啫

我冇話你唔係討論
我問你想點

我係叫佢唔好生活如常咁ff第二個國家會唔生活如常咁救佢
仲要講到好有希望咁
假希望不如認清現實

你係討論我又係討論
咪想討論
有咩想點

呢個真
果12個人命運比留係香港入暴動罪更慘烈
絕對可以相信無國家會界入呢件事入面

嚴刑已經進化到不留行跡，但足夠搞到精神病

支共係唔會同你理性討論
因為成班都係畜牲

華姐幾錢一劑

咁平時返大陸未一樣要過關，同埋依家分分鐘唔只用偷渡，有機會係加埋國安法落去，本身港區國安法就可以允許送中審理同秘密審判，只係需要公佈結果

澳洲人（真鬼佬）被判販毒死刑 開左戰未

點解會覺得我講既係理性討論
如果要幻想既
人質內交仲理性
但邊有人做到

沙特喺領事館殺咗美國公民都冇事啦
咪咁天真啦開戰...

就係比呢類仆街不斷比假希望
乜柒唔好當手足係condom
就係呢類仆街

曱甴就係想香港人死
今次仲要唔洗經自己手做嘢仲開心

再唔岩咪被自殺

從中國分裂出去????

支那脆弱到會俾12條友分裂

你同共匪講法律？佢哋把口就係法律明未？

意圖分裂國家
係任何一個民主國家都係合法民主權利
咁講即係同外國承認違反人權濫捕

桂民海

應該受盡虐待.....記得有一位絲打

你仲講個海係邊個
咪係理性討論
支那捉咗先講，理得嗰度係邊度
咪係權力行先

12 個人可以分裂支那，支那十分脆弱

得啦得啦
講啦講啦
講法律冇用
等外國幫手冇用
最有用就係追住我黎屌

佢地唔會好慘
最慘係牆內民運同維權人士

呢班係純逃離中共既政治犯
唔係毒販
成件事完全唔同

無論非法越境定分裂國家
係民主國家通通都唔係犯法

對於受難既香港人
台灣：會把香港人照顧好的
支共：企圖將香港分裂出去

12個人可以分裂到一個14億人的國家，唔係個12個人勁，而係個14億人的國太廢！

【樓主pin this】

單野最初係由香港黑警報串害死香港人既，大家唔好睇錯以為係公安玩哂

公安有冇投訴科 點解可以唔比見面

有個老豆係記招好肯定個仔去釣魚. 咁又唔係走路。
佢哋去保釣，好愛國呀！

下一步係認罪片段流出

你信個個係毒販？

佢哋去東沙參軍

可能香港係用豆腐做

Hong Kong is China

佢地偷渡

E一刻 我希望個位女性港人 似 catgirl

【樓主pin this】【已上左報】

單野最初係由香港黑警報串害死香港人既，大家唔好睇錯以為係公安玩哂

打完飛機未